尖沙咀海防道大量狗

尖沙咀海防道大量狗
四架私家車，兩架中型巴
知唔知咩事

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家